【潮流既野】恤衫識著一定係咁著

因為Balenciaga 2016秋冬季的一件跌膊外套，至今街上仍出現跌住著的外套穿法，這股潮流仍未見減退，眾人為from runway to real way作了一個完美示範。最近，從2018 春夏男裝周天橋上，我們發現了一個很有runway to real way的潛在潮流，而且比跌住膊著外套更適合普羅大眾（咁著外套法未免太扮嘢吧！）。於Ann Demeulemeester、Marni及Damir Doma的時裝騷上，天橋造型師不約而同把恤衫的衣身以half tuck-in的方法穿著。其實每個人的衣櫃都有恤衫，無論你穿著裙款或長褲都可以把恤衫half tuck in，營造出一種故意的unfinished、隨意的不費力感覺。個人認為女人穿男裝恤衫頗為性感，而half tuck in則令你看起來更帥氣。